男人結婚有咩壞處?

男人結婚有咩壞處?
-下半世只屌一個西
-要比幾萬至幾十萬禮金
-離婚條女會分你一半薪家

剩係諗到咁多

睇你嗰三個壞處，似乎你只搵到啲唔太掂嘅女

尾兩個壞處讚同

但第一點可能我講得粗俗左
係專一愛自己老婆，冇得再四圍溝女既意思

我諗幾好既女仔都唔會接受到另一半偷食

返工無得去玩，咁無得去玩係咪返工嘅壞處

賓周淪為生育工具

專一愛自己老婆，冇得再四圍溝女

呢個係一個neutral 嘅fact(?) 係咪壞處係睇個人自己點諗. 如果一個男人覺得呢樣係壞處咁佢會有幾專一有幾愛自己老婆有呢種思維根本就未定性,結婚盞搞

點解唔諗下好處

食飯腳

好處係有人分身家，死唔駛益政苦！

禮金駛一大舊錢，唔駛擔心D錢點用

冇得打機
講嘢要細聲啲
佢大聲時你要收聲
一定要擁護另一半
立場不得有反動成份
做嘢要申請不反對通知書
不得違犯朋友限聚令

結論：根本中共

sorry，可能我表達唔清晰，講野1999

黎緊將會用我毒撚錦力清楚表達返
你#2回覆左
睇你嗰三個壞處，似乎你只搵到啲唔太掂嘅女

跟住個回覆我想表達既係
有第二，第三點既壞處 ，係因為搵到啲唔太掂嘅女
呢個我絕對贊同

但有第一點 「冇得再風流，專一屌返自己老婆」呢個壞處，係因為我搵到啲唔太掂嘅女
呢個唔認同我諗幾好既女仔都唔會接受到另一半偷食，就係咁樣

生左仲撚大鑊
下半世冇哂自由

你好有當事人受訪者 feel，唔通你

冇好處

仔女跟老母

男人就孤伶伶一個

婚後要滿足女人頻密性需要，男人出野太多，加速老化，甩哂頭髪

A0毒撚冇人鐘意，難得有一個肯愛自己
結婚無疑係一個解脫

買樓你負責
老婆生活你負責
生仔女洗費你負責
老婆唔想做家務你負責
仔女唔聽話你負責
全部都係負責

揾你埋頭ONLY，唔係愛你

離婚條女會分你一半薪家

點解要娶港女格既女仔做老婆

A0毒撚想埋單 滿足下愛情
可以點搵?

婚後，究然係女人高性慾?
可能想生?